有冇人覺得港鐵近排好chok

差d 跌親

面向車門無咁易跌

東涌綫好似過山車咁

突然加速，急停

馬鐵都係 心諗唔識渣唔好渣啦 小巴司機都好過你

其實香港啲地鐵火車全自動駕駛

其實除左輕鐵其他線都係行自動 電腦渣，車長只係坐係到開關門

利申：港鐵員工

難分真與假

真

用左大陸零件同系統？

東涌線埋總站經常咁

开追悼会

覺， 觀塘線放工時間俾佢chok左幾鑊，或者毫無預兆下急停

覺 呢排成日都唔捉扶手都企唔穩
之前唔捉都企得好定 完全唔驚會仆

屌你老味

行左幾米嚟吓急停，自動系統係咪白痴㗎

覺 琴日定前日天后去CWB個段路係咁叫人請緊握扶手

對付殘體狗洗撚手軟
直接扑柒啦屌

我以為你話個樣好chok

轉曬d大陸 system

淨係知好撚熱 開撚左暖氣咁 我諗有26-27度

btw 有得揀都盡量唔搭狗鐵

個系統設計到如果你係月台後面塞緊車
如果前面月台幕門閂好左 你架車可以開定先 比你向前移少少
但如果前面架車突然彈返開門 你架車要即時停低

利申: 好似係

成日行下停下
有次係觀塘試過急停 成班人差啲跌
之後又突然開車
開咗車先叫人緊握扶手